政事台？

何韻詩：攻擊我個D就係熱普城！

同我入哂
twitter reddit youtube

加兩個hashtag
同埋㩒 retweet

帶動杯葛
劉亦菲條八婆
新片 "花木蘭"

#BoycottMulan #Disney

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

何韻詩，我地唔分化，忍撚咗你三個月都冇出聲，你係咪想繼續起大台？

有勞

陳雲：今晚去集會既人係賊

廣傳: 提名香港青年領取諾貝爾和平獎！領獎人選，開槍打盲一眼的女護士。

同内容第二個

陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎

第三個

陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎

何韻詩 : 818，港人全破政府陰招，半粒催淚彈都無得放，香港人完勝了！

陳雲：香港議題成為中美優先解決的談判條件，大有機會成功。我們應該轉為國際高階的遊說及宣傳工作。

呢d on9玩膠po都調台啦

【裸跑找數】819維園球場23:50 不跑不散

仲有好多5毛成日示威時間襯無人洗版屌前線

樓主多d report

陳雲：泛民是導致運動失敗的兇手

陳雲：親共兇徒在將軍澳襲擊連儂牆的街坊的同時，某論壇的人在投票表決，給政府一個回應訴求的死線

黃洋達下屆參選去邊區選最好？

另外大量假新聞
相關政黨已經澄清但仍然有人散播fake news

民主派再次賣港

泛民打手入一入黎 想問有咩解釋

分析下葉劉同泛民係《香港人權民主法》到底有無共識

政事台？

又黎料, 一對泛民有質疑，唔係出黎澄清解釋，獲獲都話你分化

【泛民核彈級出賣香港示威者】泛民：反對通過<<香港人權與民主法案>>

[建議] 往美泛民四子召開外媒記者會 以正視聽 收分化撚熱普城皮

[突發] 原來我地已被大台反包圍左請大家都入黎睇下呢個Post。方便既，希望可以幫忙Forward 同推上頂

[推上頂］我就係響跨界別罷工記者會抗議果個人(長文慎入)